有冇人會自費買架生係公司用？

公司仲用緊4：3垃圾細mon，跟本唔夠用，但唔明點解其他同事可以忍受到，打算自費買多個16:9 mon 。
你可以話蝕底咗俾公司，但起碼對自己對眼好d

咩年代
仲用4：3 mon

自己帶咗個青軸機械鍵盤返公司用

用緊4:3 mon回post
公司連文具都要自己帶

咁慘
我一個mon 唔夠用叫老細買多個

same
扮工效率100%

好老細

啪啪聲

公司啲文具太垃圾
我一直自備

其實我keyboard 連 mouse 都自費換咗無線，工作真係爽好多

拎部MacBook Pro係公司用
公司部windows機太廢

大把人，有部分係突登買靚野返嚟串公司 or 老細縮骨，但肯定老細唔會理仲會好開心你班傻仔自費貢獻俾公司

唔做咪帶返返屋企自己用

對文具咁高要求既你

我是但有得用就得架喇
返學都未有帶咁多文具 痴孖筋 釘書機間尺Cutter膠紙計數機塗改液鉛筆
呢排連Memo紙都無 諗緊買唔買好....

隔離位同事帶埋筆盒 真係好似返學咁 好好笑

Keyboard mouse+mouse pad全自備，都係用返擺左係屋企唔用嘅舊野，好過用d死人dell/lenovo 套裝。

唔係架 我公司唔比坐partition 嘅低級職員帶私家野番嚟用（連大老闆個秘書都唔得）

公司啲筆唔知咩牌子仲得0.7而且寫兩就斷，自備jetstream 3色0.38, frixion ball 3色0.5
得普通直尺，要自備窿板同三角尺
塗改液明顯係支那貨，一係稀到水咁一係塗完乾咗凹凹凸凸寫唔到
mark comment得木顏色筆，自備無印水性六角ツインペン一排
擦膠又係唔知乜撚嘢嚟擦到紙都穿

會拎D舊野返去用, 舊kb mouse個d
又未壞, 又賣唔到咩價錢, 擺係公司粗用岩哂

自己買筆claim 返錢

自己帶秘書

示意圖

Resign拎返走架